(統計）連登幾多人係公務員/IT/工程

係=
唔係=

我都想打政府工

x2

你個檔花撚晒啦，掃街都冇得撈

Ibanker(清潔)